大戰在即，請互相照應，唔好捨棄戰友

唔好恐慌，大叫，狂奔，唔好捨棄戰友

要淡定，捉實戰友，面向敵人

見機行事，共同進退

有狗衝過黎時要淡定，唔好自亂陣腳

要衝一齊衝，要走一齊走

留意身邊既兄弟，唔好畀佢地落入警犬手

保持隊形，提防被衝散

推

後排捉實前排

衝過黎一定唔可以轉身走！！！！！！！！

時刻保持警覺，留意周圍環境

天下武功唯快不破

大家都係岳義士呀

要衝一齊衝!

行動時注意安全，唔好整親自己或戰友

唔好立亂挑起黑警既注意，要適當咁運用各種戰術

求下大家 一定要捉實隔離既手足
7.1有呢個sense 點解宜家冇咗

唔好離群，切勿走散

唔撚好雞狗走呀! 街坊和理非都要出黎幫拖呀!

睇對面人數 如果25人左右喺救到 記住一衝就要衝到面前 用近戰打 佢地開唔到槍 有時佢地捉人要3個拉一個 同埋佢地放催淚彈喺等你地唔敢衝 一定要克服 時間一拖手足就救唔到

保持隊形，最多前面捱幾棍

隊形散左就會任由對方魚肉

攝衫

唔好散開
有狗講清楚係邊，有幾多
唔好叫走呀
小心！